馬會係咪痴撚咗線？

支那球隊出名亞洲賽腳軟，仲要對澳洲球隊
竟然賠5倍係咩事？

天要令你滅亡 必先令你瘋狂
我準備賣左層樓跟樓主買呢場波
煲爆個莊

問銀行借咗錢all in呢場
等睇發達定跳樓

睇撚過澳假未？

澳洲聯賽仲廢過泰超吸

澳職啲球隊不嬲係去陪跑個喎

落幾多

4串1 斷兩隊荷蘭屌佢老味

明明咁多場波，好似冇乜波入咁

痴線
按咗層樓了

All in 咗主隊

侯克一個都三球啦
仲未計射入過保方十指關嘅奧斯卡

澳洲佬收咗人民幣

係咪可All In？
仲趕得切借財仔

澳洲佬先係亞洲賽腳軟

仲以為右邊係邊隊
原來係上海上港

老鼠已經係澳假最好打嗰隊 , 咁都5倍

因為候克重炮會射死人，啲澳洲佬驚死

你點睇？有機？

奧斯卡唔出啊

真係未
但澳洲有打過世界盃，支那無

認真？打過世界盃喎

澳假出名假到癲

你地輸錢就會人假

落到3.65
開錯盤知衰

真心覺得樓主識野
悉尼係唯一一隊澳職叫識踢下波
上海近黎超撚廢 唔搏呢場搏邊場

真飛呢

樓主正仆街，靜靜地贏唔得嘅，得返3.65啦你老母

國家隊同聯賽表現唔掛勾架啵
中國拎亞冠但國家隊呢？

仲未計澳洲國家隊都開始頹
近年澳職系數都比泰超過左

強國都打過次ge

LM

點解馬會無得賭泰超

泰低水平

泰易貼中

perth印象中係澳職下游隊伍喎
Sydney高班好多

出左陣容 買邊隊好

你覺得個盤真係馬會開？

買左一球

利申 做緊馬會賠率員

又印象球迷
佢前年聯賽排第一喎

得返4倍

Gun

馬會垃撚圾

係喎，睇返原來近幾年拎過一次第一喎
原來係傳統勁旅

支那球會得支那人

你好低質
企開少少啦屌你老母

型撚到，仲識屌人老母
Ching高質成咁，唔敢企你隔離了

勁撚到

勁個啲澳洲佬去晒歐洲搵食啦

1:0

頂撚住

我信你跟

澳職係亞冠廢到仆街，自己check下往績

留名

5賠嗰陣時聽樓上師兄話，澳洲佬亞洲賽先腳軟，無買到
而家2賠幾買咗，希望頂到完場

馬會開倉派錢

中國果隊又好勁咩

55波博冷有賠率

啱啱2倍幾先買

吓？咩話？
陳同佳mix夏薩特.jpg

認真？你哋點計賠率？

唔出Oscar

信你 我都買左

55波贏緊一球仲有2.幾倍

44444444

你都係等場波完先bin啦

我有信心

後備都冇

30分鐘，上海0射門

屌睇遲左個post

gel 了 支那咁渣

又燈

樓主加唔加注 信你

唔敢加

不過可以加既，上海成半場得兩個射門

角大果d呢

我從來唔買角大角細，半場主客和嗰啲

真男人正係買波膽，全場主客和，邊隊晉級，從來唔買角大角細
買呢啲細節嘢，贏返嚟既錢無意思，係女人先買呢啲

補飛要點補？

再入馬會app，再買就係

今年凹哂啦

贏緊球仲有1.91派錢咁開心？

度定下場

馬會又話新增球賽9場 第9場去左邊

馬會最怕死
開到咁
肯定收到風

有邊個聯賽唔假
美假南美波假到仲誇張不過朝早啲人未瞓醒啫

樓主

洗唔洗補波膽1比1同1比2

賭神

頂到45分鐘啦頂埋佢

其實好多人贏錢都覺得假

我無補，我馬會ac得到17蚊，想用呢17蚊滾到上幾百蚊
我用咗10蚊買主客和無錢

講咁耐，有飛睇未

我6合彩輸晒呀屌

驚西all in輸咗當跌咗

叫胡

我都試過

10蚊 樓主唔好咁啦

補飛買波膽啦 贏得一球不如博波膽

上面已經有人all in咗，佢哋話佢哋all in

真係無錢

講真支那邊入到波

贏緊粒仲有1.91 win, 跟了

我都唔想
有得17蚊all in我一定all in 17蚊落去

我信左樓主 All in 驚奶野呀

跟了

話跟嗰啲有冇飛睇吓

買咁大唔驚唔驚馬會破產

呃你做咩好撚驚搭左沉船

破產唔係一朝一夕既事，我放緊長線，釣緊大魚
10變20，20變40，40變60，60變120，120變240.etc

唔洗錫住馬會，充多十蚊做低佢

ft1:1
講完

無，怯啫，硬係覺得大家好似串緊我咁

講真
我係你就見1比0果陣就補波膽1020啦 成1x賠
點會未開賽買單w

入唔到10蚊，一入就入100

其實樓主重注上海

點解仲回飛？贏緊嫁喎

和味濃

唔夠膽買波膽

睇唔到上海有和既機會

買咗1500蚊

Btw 1-0即刻入左3.5/4細

1:0. now

1:1

5倍嗰陣買？

咪嚇

而家買細波穩唔穩

仲係1比0

1.53細波好似好吸引2.5球

唔賭波，啱啱睇到你個post,即買1.9倍

hulk 入波喎 1:1

一嚟1500蚊？咁堅

和咗嘅話，block 9樓主

呢場波應該最多兩球

邊度？

唔想單機比次機會嚟

1:0 wor

係

信你加左注

屌

1:1喎

真1比1

暫停受注

唉 買左兩舊水..

1:1 樓主正仆街

針

樓主有心害你，佢自己買十蚊

鞭屍 1:1

仲有咩心水呀

屌你又燈

因為陣間會贏撚埋

2:1 樓主無燈

單機啦樓主

2比1了？

沉撚左船 個細波都好蚊水呀屌

仲係1:1
From google

燈L到，快d搵窿捐

上海Hulk都出埋，必勝

保守估計悉尼贏3:1

咪燈啦

假波黎

85分鐘我就買syd贏

老鼠同上半場差咁撚遠

Syd 6.6跌咗落 6.3

GG

封咗盤

60倍
大家快追

好似美國大選舞弊咁L假

澳職冠軍都輸比中超第4
笑話

1:2

1比2

樓主返去單機啦

你老母細波呢

出事啦

比返個和球嚟ok?

澳職第1 應該 深圳佳兆業咁上下

燈到反級

澳職水平不嬲都差

笑死
連登燈嘢真係好撚出色

馬會幾時先派錢?

屌 樓主燈撚到

未完場 有得追！

跌咗幾舊水要挨幾日麵包添

都預伏伏地 重注買細諗住冇死錯

屌佢老母 連入兩球

連燈仔又中

樓主老母好正

主客主和主主買晒 有贏

屌那星老鼠連亞冠都打假波 個龍收咗幾錢

樓主呃錢 屌你老母

個龍嬲鳩

恭喜恭喜

笑撚死 grant右閘打龍

屌針

仆街仔 害死人呀

仲要冇後備龍 on9老鼠

買主果d 係咪第一次買波
哩d post 全部都係反手post 黎

買10蚊就呃到on9仔上船

樓豬發達未?

倒輸埋

因為真係好撚廢輸埋

下話

唔勁仲無贏波
但人地有keep住踢
識你老鼠3個月無踢無態，你話呢

輸

還我血汗錢

呢位手足心水清

再見啦，樓主。已block

充你老母

梗係啦直接贏撚埋點和？

樓豬燈撚到潛何b呢

你唔好下年先講

依家先講？
好過份喎！
咁依家點算？

老友

燈到

輸半算係咁啦

做咩

聽樓主講按左層樓88啦樓主

代馬會同樓主講聲多謝

我都中咗招
下半場1:0 果陣買咗1:1 波蛋
估唔到連登仔咁勁

認真，比次機會嚟

又中

你叫財仔比次機會你仲好

澳職班閪隊出晒名年年亞冠揸流攤到就黎又少個位點買得落手

少年你太年輕了，呢個思路贏到錢博彩公司一早收曬皮

樓主係咪痴撚咗線？

笑撚死 未開波前追po追到依家 好彩冇跟

馬會出盤點解會咁易上當

死澳洲佬咁都可以俾支那反勝

無角

輸死

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！